今日大家愁雲慘霧，傳媒可能散播虛假正能量

今日大家愁雲慘霧，
呢個情緒會令人減少消費，工作消極
所以黎緊傳媒好有可能散播虛假正能量，
例如介紹飲飲食食，去邊度旅行
或者塑造階段性勝利，比D掌聲自己。

我地唔要呢D虛假既繁榮，
我地要撤回，要實實在在聽民意，
所以不但只我要悲傷同憤怒，
而要令社會更多人Keep住呢種情緒，
要令社會好似搞緊白事，一片死寂，
同集體罷工原理一樣，
咁先可以打擊香港經濟，
先有更多人受影響人而出來，

如果社會又變返飲飲食食，留意八卦新聞，
呢個運動就玩撚完，義士既努力就白費

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

明白巴打想講咩
但長時間keep住嗰個狀態 會好易崩潰

我傾向認為大家還是要處理好自己嘅情緒
當然並唔係去忘記/抽離
而係要將悲憤化為力量